有時返工 放工 一聽到 週街學生講普通話 真係好撚灰

點解變成咁樣 連打字都係 拼音

真係，越黎越多人都講普通話，我地香港人俾依啲惡性常態委屈到連帶口音嘅廣東話都要讚，以前6/70年代啲人講嘢有口音實俾人笑。依家香港地講廣東話買少見少，搞到好似就算講到一pat屎咁都算已經好好